當你知道，連關心妍都上流行經典50年

真係會講不出聲

坐左幾耐?

關唔關你事啊？

個妝成個伍姑娘咁

關唔關你事阿？

關心下你姐，驚你適應唔到個社會

好啦多謝你

其實你咁鐘意捉人錯字係咪因為無朋友?

問左個00後 係唔識關心研
佢話首放生好聽

有無唱你有心？好鐘意依首

里銅仁扑惹戈匙會吳會兮敢粥兌坊挫寺?

正常。大家都係認歌唔認人